入黎1對1 telegram吹水啊喂！

未開sem無咩搞作
巴絲都可以傾下計解悶
上至天文 下至地理 感情又得 9up又得
21歲仔讀緊u

Telegram:alex831

推

push

pushhh